跪求 維修專才 呢個耳機仲有無得救???

4年前換過一次耳機線..
依家連個焊點都無埋

無

推

好鐘意d 聲？ 點解舊到咁都仲諗住整

係..每日聽..聽左10年

咩耳機？

唔係貴野..普通野

依個世界冇話冇得救嘅，錢嘅問題姐
有興趣再傾下